{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65840&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평플로스펜션"
    },
    "text": "澄んだ広い渓谷の前にあるペンションは、複数の家族の集まりや友達との集まりが可能な場所で、水遊びにも便利なバンガローが用意されています。 周辺にはヒョンリ渓谷が4分の距離に位置し、アチムゴヨ樹木園は23分、ホミョン湖は30分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 ペンションは全客室禁煙で運営しており、一部の客室では調理が可能です。 客室内には炊事道具と食器類が全て備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションにはフットサル場とバーベキュー施設も用意されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする必要があり、4名様基準で30,000ウォンであり、1名様当たり追加料金として5,000ウォンをお支払いいただくことになります。 また、屋外でバーベキューを楽しむこともできます。 最大人数を超える場合は入室できませんが、訪問客は受け付けていません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理も許可されていません。 ペットの出入りは不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは澄んだ広い渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヒョンリ渓谷、アチムゴヨ樹木園、ホミョン湖があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4名様基準で30,000ウォンであり、1名様当たり追加料金として5,000ウォンをお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 392
    }
}